在此基础上，Slack通知的泛滥正在损害人们的理智——更不用说生产力了。 “它可以产生一种圆形监狱效应”:Slack的出勤问题日益严重，远程工作看不到尽头 
 加州大学圣巴巴拉分校的气候科学家Shraddhanand Shukla说，次季节性预测还可以帮助西非等地区的农民提高生产力。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 轻微的生产力损失不值得拿雇员和社区的健康冒险。 我是一名医生，也是一名首席执行官。 为什么我不让我的员工在2021年劳工节之前回到办公室 
 该公司是一家生产办公效率软件的公司，由Facebook的联合创始人达斯汀·莫斯科维茨创立。 Asana在一系列软件ipo中申请直接上市 
 在一个大多数男性和女性即使有了孩子也要工作的国家，照顾孩子与经济生产力有着千丝万挂的联系——而没有照顾孩子往往对女性的伤害最大。 为什么政客们花了这么长时间才把儿童保育危机视为一场危机|克莱尔·马龙(clare.malone@fivethirtyeight.com) | 2020年7月16日|FiveThirtyEight 
 设计师韦斯特在生产力上的不足，他完全用纯粹的自信和盲目的愤怒来弥补。 坎耶·维斯特和金·卡戴珊的Balmain活动:高级时尚遇见低级文化|艾米·齐默尔曼| 2014年12月23日|每日野兽 
 公司也不能容忍工作场所的暴力，因为它破坏了劳动力的稳定，阻碍了生产力。 你的公司如何结束针对女孩的暴力|加里·科恩| 2014年10月9日|每日野兽 
 在这种情况下，生产力将会提高，但工资可能会停滞不前或下降。 未来我们都将是租房者:美国正在消失的中产阶级|乔尔·科特金| 2014年8月10日|每日野兽 
 这位首席执行官将公司描述为一家“生产力和平台型公司”。 比尔·盖茨的互联网末日预言成真|Kyle Chayka | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 盟军的成功有很多原因，但其中最重要的是美国的工业生产力。 诺曼底登陆历史学家克雷格·西蒙兹谈论历史上最惊人的入侵|马克·沃特曼| 2014年6月5日|每日兽 
 为了赞扬这种文学生产力，他喜欢称自己为文学，而称图图为艺术。 欧文·约翰逊 
 但是，如果把这种生产力的缺乏归咎于懒惰的性格，那是不公正和不体谅的。 利平科特大众文学与科学杂志|各种 
 这种系统的明显趋势是鼓励生产力和最高程度的准确性。 利平科特大众文学与科学杂志|各种 
 另一方面，美国制度的倾向是产生一种例行公事的精神和抑制生产力。 利平科特大众文学与科学杂志|各种 
 没有人能独自过上智力生产力的生活; 他不仅需要物质和机会，还需要帮手和共鸣者。 新马基雅维利|赫伯特·乔治·威尔斯